子瑜又被欺負？新宣傳照「臉大一倍」照樣釋出粉絲怒：攝影師出來面對

子瑜新宣傳照「臉大一倍」照樣釋出，讓粉絲不滿。（翻攝自official.twice、queentzuyu IG，以下同）

韓國女團 TWICE 近期強勢回歸，隨著宣傳照一波接一波，也讓女孩們聲勢持續飆漲！不過在新釋出的宣傳照中，台灣成員周子瑜卻有幾張照片被發現不只拍照角度不ok、小臉更是直接放大一倍成大餅臉，惹得粉絲質疑難道釋出前都不把關的嗎？怒喊攝影師出來面對！

TWICE 近期強勢回歸，話題也不斷。

子瑜長相甜美又是隊中的老么，一直以來備受關注，不過卻總是被發現「差別待遇」。像是拍攝團體照時，她經常都站在角落，還被封為「Corner Queen」；要不然就是得屈膝、或站不直好配合其他人身高，都讓粉絲替她委屈。

子瑜因身高最高，大合照時經常站在角落。

TWICE出新專輯，子瑜為了配合大家還站歪的，被網友無奈指出是「喪屍站法」。

這回新照釋出，子瑜穿著黃色格子洋裝搭小外套，還戴上珍珠項鍊呈現小女人風，不過不只笑容顯得有點不自然，臉龐線條更是完全消失、直接變成大餅臉腫一倍，讓粉絲直呼不敢相信狂砲轟！

子瑜這波新宣傳照臉龐顯得浮腫，讓網友怒轟攝影師濫用顏值隨便拍！

粉絲質疑：「子瑜臉怎麼好腫」、「攝影師把子瑜的臉拍的超大！不可以濫用顏值好嗎」、「攝影師不知道有沒有考慮要轉行」、「欺負我們顏值高就可以不修圖嗎」？

還有不少網友認為，因子瑜是隊中最高，平時拍團體照要她站角落或配合身高就算了，但這回獨照搞成這樣也太令人不可思議，質疑就算攝影拍不好、難道經紀公司釋出前都不把關的嗎？「是否變相欺負」、「經紀公司也要負責吧」等話題也在韓國社群引起熱議。

團體照經常站角落的子瑜，也被封為「Corner Queen」。

網友認為經紀公司也要負責任，可惜了子瑜的高顏值。

高顏值。

不嬲下巴短 面圓 ，而家先知

欺負我們顏值高就可以不修圖嗎

乜twice出道前有把關咩

台灣省省寶

笑死
生得靚影相洗鬼p圖咩
你係靚既點影都靚啦

今日睇真人 繼續都係咁靚

台仔崩潰了
接受唔到
每日吹奏既世一子瑜劣化

咩樣咪影成咩樣個個都咁影㗎喇⋯⋯
咁都好不滿

係冇好過

點解唔鬧埋造型師
套衫著到佢40歲咁
明明記得佢好似細過我